各區開花繼續鳩行鳩企啦

岩岩樓下聽到有個啊叔話
有狗就打 打唔贏就快閃
無狗就拆野 打狗宿
靠你地革命死得啦 企曬係到

大家千其唔好咁做
唔好鳩行鳩企 咁樣無撚用